1.4.9
  * malé opravy chýb prekladu.

1.4.8
  * pridaný jazyk poľský (ďakujeme autorovi: verdulo).
  * pridaný jazyk esperanto (ďakujeme autorovi: verdulo).

1.4.7
  * Zima prichádza. Pridané nové úrovne.
  * Nemám nové nápady. Prosím, pošlite mi nápady na nové úrovne.

1.4.6
  * upravený jazyk ruský (ďakujeme autorovi: Dmitry).

1.4.5
  * pridaný jazyk francúzsky (ďakujeme autorovi: xin).
  * pridaná nová lokalizovaná klávesnica pre každý jazyk na zadávanie mena hráča.
  * pridané obrázky obrazovky.
